高登Kpop台沒落之前都充斥住一班單打撚，我見一個屌一個，希望巴打們群策群力

嗰時班單打撚撚到高登天翻地覆
出去抽卡就俾佢地串今天我、分組討論、聽日準時返工
出去聚會就俾人串收告票送二千蚊

嗰班人乜都單打
原本仲有追idol意志嘅高登仔，好似做咩都係錯
最後乜都唔做

隔離post話浸透得好嚴重
根本同搞衰高登係同一招

你班仆街有意見就講
覺得啲野唔work就正正經經提出黎
冇人buy即係你未說服到人
唔好撚喺度單單打打
講到做咩都係錯

除左避免單單打打
大家要學識和而不同
連登做咩都有人屌

飯矮子王：點解又要玩限定，冇將來少發展
飯BLACKPINK：點解又要炒冷飯，歌詞玩到熟等變膠歌
各有各飯：點解要分散，點聚人

有成員大波：點解明知對方包實哂仲要J
冇波：點解明知身材唔夠仲要出道

食idol拉面著應援身：anti一定好撚驚
做水軍：連登又水人送頭

做咩都有呢啲批評post
長久下來一定咩都冇mood做

記唔記得前年十月
連登係百花齊放，各出奇謀應援矮子王
唔會個個方法都有人屌

我唔會話你班友一定係489
但可唔可以和而不同
事實係你唔同意都好
啲方法實有人做
唔好屌到其他人好似白痴咁

我自己就算唔同意都好
可能都會開post態度好啲謙虛啲咁提出
說服唔到人咪算
能力之內都會參與
唔同主意之間你幫下我，我幫下你先會多人
反正冇人知邊條路先正確

而家連登原全相反
唔同意見之間互寸低能
單單打打
想搞散人地個運動
使唔使咁？

總結
1. 單打撚我一律屌到你仆街，有咩唔該你正經講，我一個人力量薄弱，希望巴打一齊屌，還連登良好討論風氣
2. 唔同意見之間請大家互相尊重，唔好唯我獨尊笑人白痴，提出完意見說服唔到人，就唔好搞散你唔同意嘅活動

係網上面討論kpop
根本就係一個低質既行為

係 我通常約小姐姐出黎討論男團

樓主kpop界軍師

你唔出冇問題
但總會有人出係咪
我只係想講如果有人覺得仲值得出
唔出嘅人唔好單打同寸佢地
冇人係先知，知道而家出定唔出先岩
講完唔出嘅理據，人地要照出咪算
唔使笑人，唔使想搞散人地個行動嘅

救得幾多得幾多
唔撚認輸，拒絕無力

同意，明明贏緊5比0，加速師

btw 香港人加油！

佛清真係行得好能前..

屌你都夾硬嚟嘅

大波妹冇實力淨係識用對波搶鏡頭

飯老女人呢..?

煲老藕

全力進攻印家軍

九唔搭八

幾時先識得無視呢啲撚樣，你愈屌佢就繼續推回覆推到上埋熱門

系

支持..

下==

TWICE+ONCE+支瑜=真係送頭喎

成個post都好高汁

春CHING好高汁

自爆好勇敢😢

春清真係魚台sigma...